96歲婦初步確診武漢肺炎 曾到北角一間佛堂

武漢肺炎持續。一名96歲女士今日(22日)初步確診感染新冠肺炎，並留醫東區醫院，她與家人同住，暫時為最高齡確診者，連同此宗個案，香港至今累計70宗個案。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，患者居於銅鑼灣天后廟道飛龍臺。她於2月13日晚出現發燒和咳，至今日凌晨情況轉差，出現氣促，其後到東區醫院接受治療。

張指，病人1月底曾到北角一間佛堂，可能為第65宗個案病人所到的佛堂福慧精舍，但仍待確認。96歲病人於2月頭腳痛後沒有出街，目前情況穩定，當局呼籲由初一至今去過該佛堂的市民致電衞生署熱線。

書局街
呢度就近福建喇

隔左成個月先發

福慧精舍